［有感而發］咁多位香港人辛苦啦，請繼續堅持落去

由6月份開始，香港既政治氣息慢慢充斥住香港
我相信有唔少人都係因為呢件事先開始留意政治，呢個香港社會發生緊咩事。

一路既抗爭以嚟，真係有喜有悲有怒。
開心既當然係睇到香港人既團結
喺69同616遊行個陣見到人哋有事個陣，大部人都肯伸出援手，有救護車要過嗰陣根本就係開洪海咁俾救護車暢通無阻咁入嚟或者走。
喺612大家都唔會離棄大家，發夢見到人哋中催淚彈/胡椒噴霧嗰陣都會主動幫人去沖水/生理鹽水。
呢啲事情我一世都唔會忘記

—
唔開心既係睇到有人為左大家而犧牲或者受傷
喺呢段期間都睇到班克警既濫權行為，根本就係冇人性
好多人喺612當中受傷，發夢見到喺自己身前既人俾速龍捉左去打，但自己又無能為力。
亦都有烈士選擇以死明志，我係尊重佢地既做法，但係我真係唔想再有任何一個人再犧牲
一個都不能少呀
不過始終
香港人既精神、堅持係值得嘉許

—
但係令人嬲既絕對係政府嘅漠視態度
100萬人唔理，200萬+1人都唔理
我哋已經好明確表明我哋嘅四大目標，但係政府完全冇回應
仲直接將海濱撥左比解放軍，我相信咁多位香港人都已經怒髮衝冠
我真係唔明點解一個政府可以咁樣漠視民意

—
講完咁多我係想講多謝咁多位一直以嚟既努力
希望咁多位香港人繼續堅持落去
嚟緊7.1點都要再出去
雖然政府可能都唔會理，有人會覺得去嚟冇用，但係我真係唔想咩都唔做我咁將我哋嘅香港送俾中國
當初嘅一國兩制就係想中國可以向香港嘅方向發展，但係而家就變咗香港慢慢咁步向中國
大家可唔可以再攜手再次見證香港，香港人係會守護自己嘅地方

大家一定要出嚟呀

咁多位香港人聽日一定要出嚟呀

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

香港今舖睇大家架啦

71朝早要人呀

今晚就出嚟啦

香港人要加油呀

香港人要一齊抗爭齊上齊落

It’s is still Hong Kong, NOT China, NOT YET

自己香港自己救

身邊好多00後既fd已經放棄左我唔想就咁輸左
係真係要靠大家架啦

咁多位7.1見得既話今晚就去啦

加油呀

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

香港人要齊心

Fight for Hong Kong

一齊努力啦好冇

推

00後身邊得返一個fd係會去7.1希望大家要堅持呀

Pish

命運喺自己手中

要珍惜機會呀唔好遲啲後悔